《Seiko》 新手問ASTRON Solar GPS

睇中左ASTRON Solar GPS 錶
見到有幾隻model都幾鍾意:

SSE099J1

SSE101J1

SBXB107

SBXB099

SBXB101

請問除左價錢同裡面個圈有差別
有d咩分別？
香港大概幾多錢？邊到有得試？
最重要邊到可靠又平d
唔該各位

推